\begin{exercise}
  Quantas transformações lineares
  $\function{T}{\reals^3}{\reals^5}$
  existem satisfazendo as condições dos itens a seguir?
  Escreva a representação matricial de alguma $T$ desse tipo,
  se existir.
  \\
  \begin{enumerate*}[itemjoin=\tab]
    \item
      $\systemofequations{T(1,1,1) = (1,2,3,4,5) \\ T(1,1,0) = (5,4,3,2,1)}$

    \item
      $\systemofequations{T(1,1,1) = (1,2,3,4,5) \\ T(1,1,0) = (5,4,3,2,1) \\ T(0,0,1) = (1,1,1,1,1)}$

    \item
      $\systemofequations{T(1,1,1) = (1,2,3,4,5) \\ T(1,1,0) = (5,4,3,2,1) \\ T(0,0,1) = (-4,-2,0,2,4)}$
  \end{enumerate*}
\end{exercise}
